{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54245&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양빛뜨란펜션"
    },
    "text": "舎人岩渓谷は宿泊施設として位置しており、客室にはテラスとバーベキュー設備を備えています。 それにペンションの前には渓谷があって楽しめる自然の美しさが楽しめます。 宿の周辺には竹嶺滝と小仙岩自然休養林、黄井山自然休養林がありますが、これらの名所は車で5分から23分ほどの距離に位置しています。 チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料ですが、状況によって利用が制限されることがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、価格は2~6人基準で25,000ウォンで、当日現地にて決済しております。 最大人数を超えて入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペットは客室に入ることができません。 ペンションの施設使用は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、その他の情報はペンションの事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "宿泊施設にはテラスとバーベキュー設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には竹嶺滝と小仙岩自然休養林、黄井山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時からで、チェックアウト時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、宿では無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。ただし、状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~6人基準で25,000ウォンです。当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者のいない場合、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿の客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは宿の客室には入ることができません。"
        },
        {
            "question": "宿の施設利用には何か制限がありますか？",
            "answer": "宿の施設利用は利用者の責任であり、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 382
    }
}